網上行到期

網上行500M,交緊$308.
續約話要加到$398 都ON99
有冇其他公司SALES plan?